以後唔洗講「搞手只求打個和」咁長啦，講「黃子華拍戲」就得

揾食啫，犯法呀？

in 深圳華 we trust